<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[50plus ]]></title>
        <description><![CDATA[50plus ]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/koi/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Thu, 08 Feb 2018 16:46:21 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/koi/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 16:46:20 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Zunächst möchte ich kurz auf ein paar Fakten eingehen. Derzeit haben wir über 20 Millionen Rentner in Deutschland. Nehmen wir die über 55-jährigen dazu kommen wir auf über 30 Millionen Menschen. Durch die schwachen Geburtenzahlen ist unser Land langfristig nicht in der Lage diese Entwicklung zu stemmen. Derzeit kommen auf 100 Arbeitnehmer 32 Rentner trotz der Bemühungen unsere Regierung im Bereich der Zuwanderung schaffen wir es nicht ein Verhältnis von 49-51 Renn Rentner auf 100 Arbeitnehmer zu halten oder gar zu senken. Diese Zahlen können Sie beim statistischen Bundesamt, indexmundi.com und countrymeters.info nachlesen.</p>,<img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/7f50b3f281b8644695cf244a9a1eb7eca3d5e4a2.jpg">,<p>Digitalisierung ist das Wort unserer Wirtschaft. Doch zu oft geschieht Digitalisierung zu Profitmaximierung. Wir wollen digitalisieren, um hilfsbedürftigen Menschen zu helfen. Einer Vereinsamung im Pflegefall oder Alter entgegensteuern und die derzeit kaum zu gewährleistende Betreuung sogar bezahlbar zu machen. Bitte Unterscheiden Sie hier Pflege und Betreuung.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/3ad6af1a-0c82-4711-81aa-079e0e159f14.jpg">,<p>Zur Finanzierung dieses Projektes haben wir ein Crowdfunding vorgesehen. Gesamt werden hier 150.000€ benötigt. Weitere Gelder bekommen wir aus Fördertöpfen und werden bereits nach kurzer Zeit erwirtschaftet.</p>,<img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/2b2431f8e7ba7b0/0f48e1853026b0ac4a286bf0e8d63d1d/croprotate.jpg?cropheight=3759&cropwidth=4643&degrees=0&input=https%3A%2F%2Fthe-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com%2Fa7b2cec2-e068-4595-ac0c-128d0ff54cd3.jpg&x=0&y=0">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/koi/zunachst-mochte-ich-kurz-auf-ein-paar-fakten-eingehen-derze/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">820cfe39-9e1c-45bf-ab55-e54a99fd83d9</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 14:39:49 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Das sind wir:]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Das sind wir:</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/0de41e15-b59a-47b5-9dd1-f92af5c0dfff.jpg">,<h2>Hans Meiser</h2>,<p>Hans Meiser kann viele Jahrzehnte Medienerfahrung, Know-how und ein enormes intellektuelles Wissen vorweisen. Er verfügt über beste Kontakte in die Promiwelt und ist selbst einer der letzten Stars, die das Fernsehen aufkommen ließ. Dabei sind es diese Stars, denen der Zuschauer folgt und welche ein Programm interessant machen.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/eba55827-74c4-4c38-a0fe-660d93a412d9.jpg">,<h2>Michael Geuer</h2>,<p>Michael Geuer war zuletzt alleiniger Geschäftsführer der 2nd floor Filmproduktion GmbH im Bereich IPTV tätig. Davor war er Leiter des Flotten- und Kooperationsmanagments bei smart. Als Vertriebsdirektor der Caraibos war er für die Bereiche Vertrieb, Marketing und Personalentwicklung verantwortlich und zeichnungsbefugt. Vor 16 Jahren begann die berufliche Laufbahn von Michael Geuer als Gebietsleiter bei Sara Lee einem amerikanischen Konzern mit dem Schwerpunkt Neu- und Großkundengeschäft. Seit 2009 ist Michael Geuer beratend tätig.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/koi/das-sind-wir/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">ae4bc783-d2dc-406b-98fc-7278453965dc</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 15:19:51 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Wir möchten die Lebensqualität von eingeschränkt mobilen Menschen verbessern. Wir möchten Ihnen die Gelegenheit geben nicht nur zu leben sondern zu erleben. Dabei zu sein, statt nur zu zu sehen. Dem Leben einen glücklichen Inhalt geben auf den man sich freut.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/6a3cf238-7599-42ee-bc22-cde8ef4b108c.jpg">,<p>Gleichgesinnte vernetzen und gemeinsam erlebtes teilen. Probleme aufnehmen und Lösungen aufzeigen. Vorbeugen statt leiden. So viel ist sicher, wir alle werden nicht jünger und immer mehr Menschen geraten in eine gesundheitlich oder wirtschaftlich eingeschränkte Mobilität.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/860544ce-7ec5-4827-a5ca-e6497bfd55b3.jpg">,<p>Das was der Mensch sparen kann, reicht meist nicht annähernd um ein würdiges da sein im Pflegefall zu gewährleisten.</p>,<img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/2b2431f8e7ba7b0/0d4ffcab3f0c065799f7f39bd715bc45/croprotate.jpg?cropheight=4834&cropwidth=7000&degrees=0&input=https%3A%2F%2Fthe-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com%2F7a53323a-d55e-49a8-9a14-e5a18b704a67.jpg&x=0&y=0">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/koi/wir-mochten-die-lebensqualitat-von-eingeschrankt-mobilen-men/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">69066335-9091-429c-a942-592aed3c6c66</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 14:47:52 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Wir danken für Ihre Unterstützung!]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Wir danken für Ihre Unterstützung!</h1>,<p>Für 100€ werden wir Sie oder Ihre Firma für wenigstens fünf Jahre als Sponsor benennen und mit ihrer Webseite verlinken.</p>,<p>Für 1.000€ werden wir zusätzlich Ihre Firma in 3 Formate integrieren und diese für wenigstens 5 Jahre online halten. Vorübergehende Ausfälle durch äußere Einflüsse müssen Sie uns zugestehen.</p>,<p>Für 10€ können Sie sich auf ihre Person eine Jahresmitgliedschaft nach offiziellem Start sichern. Und für 100€ für 5 Jahre.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/691a1586-d619-4223-a508-6b3c9dac40ea.jpg">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/koi/wir-danken-fur-ihre-unterstutzung/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">c3c164c2-07e0-434c-838d-bce2f51e0027</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 15:25:38 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>